曹總 侵侵奇蹟連任要過兩關！ 美國選委會主席爆選舉有舞弊，侵侵爭取公義有何不可？ 蔡英文約翰遜為何要出賣侵侵？

曹總（Anthony）：
侵侵奇蹟連任要過兩關！
美國選委會主席爆選舉有舞弊，侵侵爭取公義有何不可？
蔡英文約翰遜為何要出賣侵侵？
美國陷於選舉爭議混亂與失信，中共正中下懷︱
壹殼花生

香港花生
217K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:
Up next
AUTOPLAY